【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條

快到

跟得咁貼

推上熱門

講真每日一百係外國根本唔嚴重
人地點會覺得要延期

好明顯
取消選舉超大鑊

仲要政府特登播毒 播到日日過百岩岩好黎取消

Pish

However, the opposition has accused the government of using the pandemic as a pretext to stop people from voting.

Health experts have told the BBC that, with the reintroduction of social distancing measures, the rate of infection appears to have slowed, and they hope Hong Kong will be back to close to zero local infections within four to six weeks.

for a year

留意返
‘Over Virus Fear’係括住架
真係單眼佬都知點解

張相仲要戴個咁嘅閪口罩

下咁快？

cnbc
cnn 都有報
中晒伏喇

係唔係今晚有制裁措施

殊

twitter

CNN都係

到時9月6號選舉日, 0確診, 返工返學了

陳笑恥: 張弛有道
柒婆: 我地無中到圈套

又上頭版
考第一

如果要取消又何解要DQ? DQ完再取消係咩玩法？全力加速踩行油

要計埋地方大細

多謝總加速師

延遲選舉病毒就會死 請相信黨

新加坡大選嗰陣一日仲係幾百宗確診

天下制裁支那走狗
加速.........................

連monkeypore都有位入笑鳩柒婆

Singapore held its general election earlier this month - and had its highest turnout in recent years, says Eugene Tan, a law professor and political commentator at Singapore Management University.

"There is never a good time for an election during a pandemic," he says, but the vote went ahead with several safety measures in place and "demonstrates that it is possible to protect public health even as people go about exercising their democratic right to vote."

免費世界頭版 PR公司果然利害

CNN都上左

峰都未見頂 邊撚到have slowed
不過數字可防可控

擺到明見步行步 完全唔用腦

twitter要人

抵笑wor

同埋點會一延延成年
最多話3個月起跳
慢慢睇下有無好轉

雖然我唔care

宣埋戰啦 有排玩

藥石亂投

要計埋密度

不過東京岩岩先選完喎

向主人邀功

制裁近了

計？香港一定人口更密
但條數先咁少

推啦

推

推佢去含撚

準備又打國際線

延遲一年但希望1-2個月後歸零
弱智都知佢想點

CNN 個標題

BBC有記者在埸㗎嘛！儍的嗎？

pish

明顯想挫鳩香港人銳氣啦
你睇下D 35+嗌交po幾多

BBC快啲翻譯埋呢段

林鄭：除非用到核子，否則都係兩敗俱傷（笑）

超快 跟得勁貼

梗係啦trump都講緊延遲選舉，bbc有得抽仲唔即刻上電

利申：反對延遲

乜野 Virus呀
明明係政治考慮

放心，點計都係唔嚴重

上左又做到d乜
呢d做法 無人會驚
好無

加速師

撳已經進行咗嘅選舉嚟講

立法會選舉押後一年整合
1. Luke de Pulford
2. Reinhard Butikofer

記者
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.

組織/報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.

因為好多人出左一個tweet以上，或者用thread嘅形式出tweet，所以只有第一個tweet嘅link。大家可以跟住個thread一路like同retweet。
已經盡量每個記者/報社/名人/組織一個tweet。可以嘅話就直接上twitter等tweet啦

捉佢2個 傻仔 做人質

CNN琴日先抽Trump
雖然係左膠Media 但佢哋的確好關注香港

全建制派入臨立會，一年整死所有民主派，本土派同整死埋香港

做乜撚嘢dq先
報導有冇寫

香港而家係咪冇晒外媒記者

又贏

唔dq要俾選舉經費

其他國家就算押後，都係議會大多數同意，共同決定選舉日期，唔係用緊急法，獨裁決定。

美國爆撚到仆街都未取消

推願榮光歸香港

有咩用，靠日落國？

又揚威海外

應該寫定稿

條臭閪仲未比人制裁

又玩緊寧左勿右
夠左 搞到幾大鑊都冇問題

推
又要做twitter任務啦

幾時報埋佢宣稱核戰

Push

721831101111

推呀

Trump 都想喎

成功爭取

㭍婆真係威
算唔算歷史上上得最多國際頭條既市長

777真係威

個口罩濾芯裝到歪撚晒

嘅然係咁就唔洗DQ啦，搞咁多把托咩？

推手

'over virus fears'

BBC有無講埋『核彈』?

#WeWillVote
#WeWillVoteEarly

林鄭好黃，個條大底庫

抗疫撚中哂丫嘛

侵一話想延即刻全國追責
777 打橫黎都無責任可言

Twitter

Thx

取消選舉事小啦而家，佢挑釁外國發動核子戰爭上頭條未

可能佢場選舉規模大過奧運，疫情嚴重過美國

好正
唔使掟汽油彈
唔使裝修
輕輕鬆鬆頭條

Twitter要人

屌佢驚D廢老死鳩哂無人投保支黨姐嘛
最好永續支肺，收哂班廢老山
之後直接委任議員

sg都唔驚你驚

佢個口罩係咪攝左野

叻又考第一

疫情下大家可以返工出街食飯但唔可以投票, 新加坡得但香港唔得, 疫情有左大半年都未諗掂點樣係疫情下進行選舉

retweet

就係咁細咁密 每日先一百多d 新加坡嚴重咁多都照選啦

同埋可以分流分時間投票 大把方法避免過多人群聚集都唔做
一黎就直接Delay +人大決定呢一年香港立法會既野
唔係「一國一制」咁係咩

追擊習月娥的8月15+Popo的菊花(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

over the virus body

柒到仆街

根本就有晒劇本

因為有用咪用黎反抽

要講埋核子先威脅到佢果單嘢！

香港既政治已經係世界既焦點

柒婆仲走得前過Donald Trump

取消完就會好快回落

話咩14日14日咁好難搞

咁佢d限聚令又14日？

CNN寫得全面好多

因為柒婆只係隻想搞禍香港嘅傀儡

你諗吓香港人口密度咁高先至係一日一百宗咋喎... 你覺得真係好嚴重咩？

黑警+狗官+太監=曱甴集團

PUSH

Bump

快d注銷哂成家英籍啦

選舉係自由社會表達民意嘅方法
亦都係政府認受性指標
你取消左佢 （so-called 延後）咪即係認左無自由同政府無認授性

美國5萬宗一日都想照去

搞撚到香港污煙障氣，仲自我感覺良好

基本上全世界睇實香港立會選舉

佢取消得就預左全世界都知

人見人憎

馮檢基：民主派4個誤判以為「攬炒」可令中央就範
馮檢基：民主派4個誤判 政制改革停滯不前民主派一直爭取雙普選，惟回歸23以來，香港政制改革未能向前邁進，民協前主席、
【第四個誤判是高估了香港在國除及中央的位置及價值，民主派一直以為中央「攬炒」，因為香港有很多機制、投資及中國利益；很多貪官在香港洗錢；美國很多利益涉及香港。由於中美都在港有利益，民主派以為雙方為色「被攬炒」而「傾掂數」，但事與願違。馮檢基表示，隨着中美關係變得緊張，甚至如果中國視美國為敵人，而美國在香港的活動，會被視為幫助美國打壓中國，都會由人民內部矛盾變成敵我矛盾，中央在處理香港問題時會有「質」的改變，這是反對派預料不到。】

當真以為香港係世界嘅中心，真係傻仔得很天真！！！